話咁快就1年喇 有冇d咩係你好想同一年前嘅自己講㗎？

我講先好多謝自己係一年前肯企出嚟voice out 令自己明白身為香港人嘅價值
你地呢？

呢一年令到我由黃變藍

搵多啲錢 搵夠就走人

留返條命最緊要

溝下女好過

洗con水唔可以完全代替生理鹽水
買錯咗啦你 傻閪

Tvb狗仲要睇黑警劇都好意思出post